{"success": 1, "total": 14, "result": [{"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27274", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u5b9e\u73b0\u8fd0\u884c\u65f6\u591a\u6001\u6027\u7684\u673a\u5236\u79f0\u4e3a\u52a8\u6001\u7ed1\u5b9a", "optionC": "\u8fd0\u884c\u65f6\u7684\u591a\u6001\u6027\u53ef\u901a\u8fc7\u6a21\u677f\u548c\u865a\u51fd\u6570\u5b9e\u73b0", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u7f16\u8bd1\u65f6\u7684\u591a\u6001\u6027\u53ef\u901a\u8fc7\u51fd\u6570\u91cd\u8f7d\u5b9e\u73b0", "type": "1", "optionA": "C++\u8bed\u8a00\u7684\u591a\u6001\u6027\u5206\u4e3a\u7f16\u8bd1\u65f6\u7684\u591a\u6001\u6027\u548c\u8fd0\u884c\u65f6\u7684\u591a\u6001\u6027", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u591a\u6001\u6027\u7684\u63cf\u8ff0\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27275", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u7c7b\u662f\u5177\u6709\u5171\u540c\u884c\u4e3a\u7684\u82e5\u5e72\u5bf9\u8c61\u7684\u7edf\u4e00\u63cf\u8ff0\u4f53", "optionC": "\u5bf9\u8c61\u662f\u7c7b\u7684\u5b9e\u4f8b\uff0c\u4e00\u4e2a\u5bf9\u8c61\u5fc5\u987b\u5c5e\u4e8e\u4e00\u4e2a\u5df2\u77e5\u7684\u7c7b", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "\u7c7b\u548c\u5bf9\u8c61\u4e4b\u95f4\u7684\u5173\u7cfb\u662f\u62bd\u8c61\u548c\u5177\u4f53\u7684\u5173\u7cfb", "type": "1", "optionA": "\u7c7b\u5c31\u662fC\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u7ed3\u6784\u4f53\u7c7b\u578b\uff0c\u5bf9\u8c61\u5c31\u662fC\u8bed\u8a00\u4e2d\u7684\u7ed3\u6784\u4f53\u53d8\u91cf", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u5173\u4e8e\u7c7b\u548c\u5bf9\u8c61\u7684\u63cf\u8ff0\u4e2d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27276", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u8bed\u53e5#include?\u201cstdlib.h\u201d\u662f\u9519\u8bef\u7684", "optionC": "\u8bed\u53e5#include?<stdlib.h>\u548c#include?\u201cstdlib.h\u201d\u90fd\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff0c\u7a0b\u5e8f\u7f16\u8bd1\u901f\u5ea6\u6ca1\u6709\u533a\u522b", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u8bed\u53e5#include?<stdlib.h>\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff0c\u800c\u4e14\u7a0b\u5e8f\u7f16\u8bd1\u901f\u5ea6\u6bd4#include?\u201cstdlib.h\u201d\u8981\u5feb", "type": "1", "optionA": "\u8bed\u53e5#include?\u201cstdlib.h\u201d\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff0c\u800c\u4e14\u7a0b\u5e8f\u7f16\u8bd1\u901f\u5ea6\u6bd4#include?<stdlib.h>\u8981\u5feb", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5f15\u7528\u6807\u51c6\u5e93\u65f6\uff0c\u4e0b\u9762\u7684\u8bf4\u6cd5\u4f60\u8ba4\u4e3a\u54ea\u4e2a\u662f\u6b63\u786e\u7684\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27277", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "7", "optionC": "2", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "1", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u8bbea\u3001b\u3001c\u3001d\u3001m\u3001n\u5747\u4e3aint\u578b\u53d8\u91cf\uff0c\u4e14a=5\u3001b=6\u3001c=7\u3001d=8\u3001m=2\u3001n=2,\u5219\u903b\u8f91\u8868\u8fbe\u5f0f\uff08m=a>b\uff09&&(n=c>d)\u8fd0\u7b97\u540e\uff0cn\u7684\u503c\u4e3a\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27278", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u51fd\u6570\u540d\u79f0", "optionC": "\u51fd\u6570\u7c7b\u578b", "optionAnswer": "C", "answer": "  ", "optionB": "\u53c2\u6570\u7c7b\u578b", "type": "1", "optionA": "\u53c2\u6570\u4e2a\u6570", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0d\u80fd\u4f5c\u4e3a\u91cd\u8f7d\u51fd\u6570\u7684\u8c03\u7528\u7684\u4f9d\u636e\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27279", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "16", "optionC": "15", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "10", "type": "1", "optionA": "0", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u7a0b\u5e8f\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u4e3a:#include<iostream.h>\nint func(int n)\n{\n\u3000\u3000 if(n<1)\n       return 1;\n    else\n       return n+func(n-1);\n    return 0;\n}\nvoid main() {\n    cout<< func(5) <<endl;\n}", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727a", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "cba", "optionC": "cab", "optionAnswer": "A", "answer": "  ", "optionB": "acb", "type": "1", "optionA": "abc", "knowledge": "C/C++/Java", "question": "\u5efa\u7acb\u6d3e\u751f\u7c7b\u5bf9\u8c61\u65f6,3\u79cd\u6784\u9020\u51fd\u6570\u5206\u522b\u662fa(\u57fa\u7c7b\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570)\u3001b(\u6210\u5458\u5bf9\u8c61\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570)\u3001c(\u6d3e\u751f\u7c7b\u7684\u6784\u9020\u51fd\u6570)\u8fd93\u79cd\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u8c03\u7528\u987a\u5e8f\u4e3a:", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727b", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u91cd\u8f7d\u9519\u8bef", "optionC": "\u9009\u9879A\uff09\u548c\u9009\u9879B\uff09\u90fd\u53ef\u80fd", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u4e8c\u5143\u8fd0\u7b97\u7b26", "type": "1", "optionA": "\u4e00\u5143\u8fd0\u7b97\u7b26", "knowledge": "C/C++", "question": "\u5982\u679c\u53cb\u5143\u51fd\u6570\u91cd\u8f7d\u4e00\u4e2a\u8fd0\u7b97\u7b26\u65f6\uff0c\u5176\u53c2\u6570\u8868\u4e2d\u6ca1\u6709\u4efb\u4f55\u53c2\u6570\u5219\u8bf4\u660e\u8be5\u8fd0\u7b97\u7b26\u662f\uff1a", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727c", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "-2, 9", "optionC": "-2, 5", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "3, 5", "type": "1", "optionA": "3,?4", "knowledge": "C/C++", "question": "#define F(X,Y)   (X)--, (Y)++, (X)*(Y);\n?\nint i, a = 3, b = 4;\nfor( i = 0; i<5; i++)\n    F(a,b)\nprintf(\u201c%d, %d\u201d, a, b);\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727d", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "b\u8fd9\u4e2a\u5b57\u7b26\u7684\u54c8\u592b\u66fc\u7f16\u7801\u503c\u4f4d\u6570\u5e94\u8be5\u6700\u77ed\uff0cd\u8fd9\u4e2a\u5b57\u7b26\u7684\u54c8\u592b\u66fc\u7f16\u7801\u503c\u4f4d\u6570\u5e94\u8be5\u6700\u957f", "optionC": "\u4f7f\u7528\u54c8\u592b\u66fc\u7b97\u6cd5\u8fdb\u884c\u7f16\u7801\uff0ca\u3001b\u3001c\u3001d\u3001e\u8fd95\u4e2a\u5b57\u7b26\u5bf9\u5e94\u7684\u7f16\u7801\u503c\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u5957\uff0c\u4f46\u6bcf\u4e2a\u5b57\u7b26\u7f16\u7801\u7684\u4f4d\uff08bit\uff09\u6570\u662f\u786e\u5b9a\u7684", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "\u4f7f\u7528\u54c8\u592b\u66fc\u7b97\u6cd5\u8fdb\u884c\u7f16\u7801\uff0ca\u3001b\u3001c\u3001d\u3001e\u8fd95\u4e2a\u5b57\u7b26\u5bf9\u5e94\u7684\u7f16\u7801\u503c\u662f\u552f\u4e00\u786e\u5b9a\u7684", "type": "1", "optionA": "\u4f7f\u7528\u54c8\u592b\u66fc\u7b97\u6cd5\u7f16\u7801\u540e\uff0c\u7528\u7f16\u7801\u503c\u6765\u5b58\u50a8\u8fd9\u6bb5\u6587\u672c\u5c06\u82b1\u8d39\u6700\u5c11\u7684\u5b58\u50a8\u7a7a\u95f4", "knowledge": "\u6811/\u5b57\u7b26\u4e32", "question": "\u5df2\u77e5\u4e00\u6bb5\u6587\u672c\u67091382\u4e2a\u5b57\u7b26\uff0c\u4f7f\u7528\u4e861382\u4e2a\u5b57\u8282\u8fdb\u884c\u5b58\u50a8\uff0c\u8fd9\u6bb5\u6587\u672c\u5168\u90e8\u662f\u7531a\u3001b\u3001c\u3001d\u3001e\u8fd95\u4e2a\u5b57\u7b26\u7ec4\u6210\uff0ca\u51fa\u73b0\u4e86354\u6b21\uff0cb\u51fa\u73b0\u4e86483\u6b21\uff0cc\u51fa\u73b0\u4e86227\u6b21\uff0cd\u51fa\u73b0\u4e8696\u6b21\uff0ce\u51fa\u73b0\u4e86232\u6b21\uff0c\u5bf9\u8fd95\u4e2a\u5b57\u7b26\u4f7f\u7528\u54c8\u592b\u66fc\uff08Huffman\uff09\u7b97\u6cd5\u8fdb\u884c\u7f16\u7801\uff0c\u5219\u4ee5\u4e0b\u54ea\u4e9b\u8bf4\u6cd5\u4e0d\u6b63\u786e\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727e", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u8bf4\u6cd5\u5747\u6b63\u786e", "optionC": "break\u8bed\u53e5\u4e0d\u53ef\u4ee5\u51fa\u73b0\u5728\u5faa\u73af\u4f53\u5185", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "do-while\u5faa\u73af\u53ef\u4ee5\u5199\u6210while\u5faa\u73af\u7684\u683c\u5f0f", "type": "1", "optionA": "while\u5faa\u73af\u8bed\u53e5\u7684\u5faa\u73af\u4f53\u81f3\u5c11\u6267\u884c1\u6b21", "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840", "question": "\u4e0b\u9762\u63cf\u8ff0\u6b63\u786e\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf2727f", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u4ee5\u4e0a\u5747\u4e3a\u975e\u6cd5\u7684", "optionC": "template<class C1, ypename C2>class C3{};", "optionAnswer": "B", "answer": "  ", "optionB": "template<class T, U, class V>class C2;", "type": "1", "optionA": "template<class Type>class C1;", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u9762\u6a21\u677f\u58f0\u660e\u4e2d\uff0c\u54ea\u4e9b\u662f\u975e\u6cd5\u7684\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27280", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "\u62f7\u8d1d\u521d\u59cb\u5316\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u4f5c\u7528\u662f\u5c06\u4e00\u4e2a\u5df2\u77e5\u5bf9\u8c61\u7684\u6570\u636e\u6210\u5458\u503c\u62f7\u8d1d\u7ed9\u6b63\u5728\u521b\u5efa\u7684\u53e6\u4e00\u4e2a\u540c\u7c7b\u7684\u5bf9\u8c61", "optionC": "\u6bcf\u4e2a\u7c7b\u90fd\u5fc5\u987b\u6709\u4e00\u4e2a\u62f7\u8d1d\u521d\u59cb\u5316\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u5982\u679c\u7c7b\u4e2d\u6ca1\u6709\u8bf4\u660e\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u5219\u7f16\u8bd1\u5668\u7cfb\u7edf\u4f1a\u81ea\u52a8\u751f\u6210\u4e00\u4e2a\u7f3a\u7701\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u4f5c\u4e3a\u8be5\u7c7b\u7684\u4fdd\u62a4\u6210\u5458", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "\u8be5\u51fd\u6570\u53ea\u6709\u4e00\u4e2a\u53c2\u6570\uff0c\u5fc5\u987b\u662f\u5bf9\u67d0\u4e2a\u5bf9\u8c61\u7684\u5f15\u7528", "type": "1", "optionA": "\u8be5\u51fd\u6570\u540d\u540c\u7c7b\u540d\uff0c\u4e5f\u662f\u4e00\u79cd\u6784\u9020\u51fd\u6570\uff0c\u8be5\u51fd\u6570\u8fd4\u56de\u81ea\u8eab\u5f15\u7528", "knowledge": "C/C++", "question": "\u62f7\u8d1d\u6784\u9020\u51fd\u6570\u7684\u7279\u70b9\u662f\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}, {"ID": "55fa6a71e4b043d0caf27281", "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458", "optionD": "int add(int a , int b)", "optionC": "double add(double a , double b)", "optionAnswer": "D", "answer": "  ", "optionB": "int add(double a , double b)", "type": "1", "optionA": "int add(int a ,int b ,int c)", "knowledge": "C/C++", "question": "\u4e0b\u5217\u5bf9\u51fd\u6570double add(int a , int b)\u8fdb\u884c\u91cd\u8f7d\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f\uff08\uff09", "title": "Xunlei-2014C++\u7814\u53d1\u7b14\u8bd5\u5377C"}]}